想請教下點解dbrand結唔到帳？

夠20美金，按完結帳都唔得。

thanks bro

介唔介意夾單

想夾，你幫手買？

你慢左 我結左賬

Paypal? 未fail過

停左係呢個畫面

用電腦買

oh, 買到了

thanks bro

弱智樓豬